嘩屌！做太空人係香港都冇機會上樓

痴撚線香港

一個月平均都係得三萬八港元

証明香港個樓價真係離哂地

其實香港人上樓係唔係難過做太空人

所以先要做太空人去火星買地

到時個個爭住移民去火星可以成為最大既地主

人地比心機讀書入HKU
細個HEA 浪費時間咪入HKU SPACE做太空人囉,呢個世界好公平

上樓難過上火星

福氣來㗎

都未到我地啦
個個都係大陸班撚樣上去先
呢鋪真係可以柒出地球

我唔係好明三萬八係點計

66000 X 7 / 12

唔識享受

7.8 呀

HKU太空人咪上到囉

咁42000 上到樓咩

43000 sorry

香港大把太空人

usd？

唔係計美金？

GS11計分港幣42800左右一個月 慳到盡都有d機會買樓既

係usd

係計美金

我諗太空人冇老婆仔女要養都買到既如果上完太空落返地球再買 因為去一轉都十幾年可能要 咁上到去唔洗用錢 唔洗水電煤

hku astronomy 執左變成炒股學院

HKU畢業之後呢？唔好咁傻仔啦,
呢個世界好公平, 人唔笑狗都吠

好唔公平 讀書叻唔係一定搵錢多
都係果句MK金融傳銷保險分分鐘呃下人就上到樓

係呀, 我成班中學同學撈得最掂嗰個就係會考單位數, 去英國吽完幾年返黎接手屋企盤生意

其他搵到幾皮野嘅大部分都係讀唔成書嘅父幹撚, 真係jupas入大學嗰班仲捱緊兩三萬一個月

重點唔係佢係英國讀完書返嚟
重點係佢接左屋企生意嚟做

好命

所以其實政府d on9 真係好高人工
一個主任仔做幾年都有40k
人地係咁操fit搵條命搏上太空同d on9 打下email 駁下電話開下會又一日一樣人工

我都想做下On9

如果請人 你都可以考
基本上人唔太柒就會請 要由低做起咁解
ACO 有手有腳識字就請 14k 起薪 做3,4年22-23k
好彩既轉做CO等升高級CO 頂薪50k
政府睇年資 年年加人工

d 乜柒房屋事務主任 起薪都26k
有fd 做左幾年 日日睇公屋申請表 而家都35k

咁易呃你唔洗係度鳩up吧

唔會出賣自己既尊嚴

關咩事 38000人工本身就唔算高啦 你唔屌佢人工低？

唔洗供樓買樓 38000 一個月仲唔好食好住咩...
38000係香港要買樓先唔夠洗咋嘛

38000喺美國係低到痴線
應該係攞緊minimum wage 先會咁少錢

做倫敦金

$66000 x 7.8/12 = $42900 點會買唔到樓
利申：人工冇$42900但年頭上左車

香港就係咁 父幹，專科，政府工，呃錢sales，雞
呢幾樣最搵到食, 其他就慢慢捱啦

咁其實全世界都係咁嘅
不義之財永遠都係咁好揾嫁啦

但唔係全世界都好似香港咁
你正正經經打份工, 但就連住嘅地方都負擔唔起呢

幾大先？

奶魔召喚

Minimum wage 唔同洲唔同，大概 $10～14 蚊
66k 你點計到係minimum wage?

上倒太空上唔倒樓

我年頭上車時人工都未有 $42900.

證明香港上樓難過上太空

做美國總統份糧都未必夠買

我11K人工都上到車，自儲10萬，加埋daddy比990萬

所以香港樓價其實算合理，
好多人都好有錢，幾百萬free cash，
連登人工post 好多人又27/28歲已經>70K 人工。

窮人要怪就怪自己乙/丙組仔係超聯踼波，
盡早去其他地方發展會好d。

習近平份人工都買唔到樓

IT IS POSSIBLE

連登仔fg 都起碼30k 人工啦 過幾年輕鬆上車父幹都唔洗

FG 50K 左好耐
18歲已有樓。

Starting salary 咋喎

即係太空人trainee之類

可唔可以解釋下點解月入40kup會買唔到樓
係你要求要豪宅新樓市中心800呎
定係要求翻工後一年內一定要買到

兒登仔知唔知買樓有按揭做 唔洗full pay?

你以起薪點黎計, 獎金, 所有福利唔計既話,
你有咩工係買到樓??
姐係香港警務署長都係計警察仔起薪$24XXX?

中國或成最大贏家

你邊個州最低工資去到38k港紙一個月丫

香港樓價離地都唔係第一日嘅事啦
五六百萬而家想買大少少都要買舊樓

人地expect 買樓唔做mortgage，年薪要full pay 先叫買得起，係有難度既

太空人退休去commercial做，拍廣告，係NASA坐office 有幾難，做人睇長遠少少啦

頭三樣都不義之財？

有無諗過係美金呢

警務處長九成九係見習督察做起，起薪40k以上

兩三皮 人地有學歷升到上去就唔止呢個價啦 唔好咁酸

6萬幾美金per year
對返港紙咪4萬幾一個月

近排好似30歲 100K都比人笑係普通收入

400萬樓供30年9成壓測都要成38000先過到
重要38000唔計bouns allowance 果d

樓上巴打們可唔可以分享多d,真心求教

腥港豬繼續覺得無問題囉

無野架, 全世界啲人都指撚住腥港豬嚟笑啫

rich daddy, that's why

400萬9成? 儲得陣錢先

流浪無家漢～～

低端人口應該去大灣區發展

打個比喻啫 冇聽過專業人士攞低過$85000一年

而家息咁平, 唔係唔借盡咁傻呀

how to become an astronaut ?

入面啲褔利同津貼呢？
個人投資呢？
返工月入= 你每月收入既話
你都幾廢
不如返去支那做社會主義既奴隸等政府幫你 共產主義既烏托幫係你應該生存既地方
一輪到你既時候 鄉村都變富翁 但又可以比你洗幾耐？
要含資本主義碌撚 就唔好喺度呻吟
只會顯得你真係社會廢物

仲有
你租一世樓 有咩問題？
想杜絕咁垃圾既思想
就由自己開始做起
死左帶得走？下一代真係靠你個單位生活？
咁你下一代都幾廢 到時佢地又有佢地年代既連登嘈窮人生仔正仆街
思想風氣價值觀
先係影響樓價既主因
當你越嘈 等同佢越有價值
永無止境

可以唔出生就好

咪又係要借

6萬幾美金per year 係 GS-11. 上得到太空嗰啲都係GS-14 $144,566 per year.

($144,566 x 7.75) / 12 = HKD 93,365.54

一個月平均係九萬三港元

响美國年薪 $144,566 都唔錯. 但香港樓價就真係太離地

好心唔好問埋d白痴問題啦

你冇父幹上條撚咩

你個名點解係簡體字

準備入手兩層新樓放租 比5成首期

最低人工個point GS11先係66000

GS14 講緊140000 usd一年

一入去做實習生已經GS11, 再年年跳

租一世樓覺得冇問題?
你諗下租樓會蝕幾多錢先啦
我知鬼叫你窮呀 頂硬上
但係買樓緊係好過租啦係咪?
下一代係唔係靠我 我唔撚知
我只係知呢一代 而家要食屎

點解咁多負皮

child登仔覺得好高啦

做太空人仲未計廣告收入 計埋廣告仲多錢啦

香港政府有一大堆廢柴高人工過太空人
呢個城市真係充滿希望同機遇
City of dreams

好撚好笑啊，on9仔

我儲左6年錢，大約100萬首期，借八成，壓測OK
月入三萬多d 6年儲100萬唔太難

萬幾拖老豆老母落水都買得呼吸plan
睇你買唔買姐

儲錢等緊香港樓價仆直再full pay買兩棟，依家買，不了

等到死都冇呢日啦

你上左太空洗鬼用錢咩 人工100%儲
係上面住夠幾年咪買到樓囉

02年又係咁講 07年又係咁講
經濟週期循環，覺得自己眼光好，幾時入市都無問題，反正賺蝕都係自己事，租租同按揭仔又有乜好比較

我舊年買左
不過同意你講賺蝕真係自己事，當時諗情況最差都可以自住，唔等啦

上太空邊洗用錢

幾年都儲到首期了

太空人有冇倫敦金咁大貢獻先?
唔係憑乜買到樓

點解唔係諗，你有錢上樓都未必做到太空人。而唔係太空人份人工上唔到車
係咪香港人既人生一定就係為左上樓呢

有D人連錢都唔儲
跌返落去四千蚊尺都唔關佢地事啦

42k點會買唔到樓呀
儲4,5年比一球首期都買到4m-6m盤

仲未計太空人年年跳Point

未計allowance 呀？

呢啲我唔識就唔講喇
但係42k一定買到樓
大不了綠表/白表抽居屋
你係要買市區新私樓利奧坊個啲無計

呢個年代 剩係得返連登啲小學雞以為讀得多書=搵到食

月入四萬幾使鬼父幹咩

係嘅, 唔記得連登啲fg全部50k一個月, 大學畢業幾年搵3皮野都要俾你地恥笑添

我就係唔爭氣, 讀唔到神科唯有做跑數狗, 唔駛陪佢地搵兩三皮, 不過都賺少過連登fg少少

儲幾年錢買到幾，不過要供多25 年真係擔心之後咁長遠份工係咪咁stable

仲有400 萬樓咩？
咁我買到wor 屌

不過唔敢供

單人點撚抽居屋啊
入息2 萬6

單人居屋就算9數
有資格抽白表都無可能抽到
42k 儲到首期4m 5m 上樓完全唔難
6m就難少少

4m都有小啲姐 比多500k就有好多喇

即係120 萬首期買500 萬樓個d?
咁真係要儲返幾年錢先得

咁買樓要儲幾年錢都合理吖
唔通個個一畢業就做業主咩

42k收入 800k-1m首期買5m樓完全無壓力
壓測32-38k 月供應該唔過15k

42k 4年儲1m都唔係好難姐
你慳啲3年都得

你話月供15k, 其實係ok 既
係供既時間咁長, 一個人好難頂突然個市唔得周圍都炒人既話就出事
要肯定到黎緊n 年都有份安穩既工先做到

有何不何？简体更方便

如果你份工係好唔穩定咁真係要考慮下
但係香港大部分人有錢都係買樓先

入得NASA都好穩定啦

咁份份工咩時代都係咁架啦
60，70年代你以為個個full pay ？
個個中年都一定唔會失業？
如果係咁而加就唔會有咁多廢中廢老

唔敢買既人
落到6折8折 有首期都依然唔敢買

話買唔起既人
會拎樓價貴黎做唔儲錢既藉口

2013年 貴
2014年 貴
講到而加2018年
又升左10％了

係呀又到月尾啦記得交租呀